# Veit.Abra.Model.Wagepaymentdef
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý | [optional] 
**Code** | **string** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**System** | **bool?** | Syst. [persistentní položka] | [optional] 
**DescriptionExpr** | **string** | Text příkazu [persistentní položka] | [optional] 
**TargetBankAccountExpr** | **string** | Cílový účet [persistentní položka] | [optional] 
**TargeBankNameExpr** | **string** | Cílová banka [persistentní položka] | [optional] 
**VarSymbolExpr** | **string** | Variabilní symb. [persistentní položka] | [optional] 
**ConstSymbolExpr** | **string** | Konstantní symb. [persistentní položka] | [optional] 
**SpecSymbolExpr** | **string** | Specifický symb. [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencyExpr** | **string** | Měna [persistentní položka] | [optional] 
**CountryExpr** | **string** | Země [persistentní položka] | [optional] 
**ForeingIssueExpr** | **string** | Dodatečné poplatky [persistentní položka] | [optional] 
**UrgentExpr** | **string** | Způsob provedení pl. [persistentní položka] | [optional] 
**SwiftCodeExpr** | **string** | SWIFT kód [persistentní položka] | [optional] 
**DueDateExpr** | **string** | Splatnost [persistentní položka] | [optional] 
**TargetBankCountryExpr** | **string** | Země cílového účtu [persistentní položka] | [optional] 
**SupressExpression** | **int?** | Použít výraz | [optional] 
**SupressExpressionText** | **string** | Použít výraz | [optional] 
**DescriptionUserExpr** | **string** | Uživ. text příkazu | [optional] 
**BankAccountID** | **string** | Uživ. zdroj.účet a banka; ID objektu Bankovní účet | [optional] 
**TargetBankAccountUserExpr** | **string** | Uživ. cílový účet | [optional] 
**TargeBankNameUserExpr** | **string** | Uživ. cílová banka | [optional] 
**VarSymbolUserExpr** | **string** | Uživ. variabilní symb. | [optional] 
**ConstSymbolUserExpr** | **string** | Uživ. konstantní symb. | [optional] 
**SpecSymbolUserExpr** | **string** | Uživ. specifický symb. | [optional] 
**CurrencyUserExpr** | **string** | Uživ. měna | [optional] 
**CountryUserExpr** | **string** | Uživ. země | [optional] 
**ForeingIssueUserExpr** | **string** | Uživ. dodatečné poplatky | [optional] 
**UrgentUserExpr** | **string** | Uživ. způsob provedení pl. | [optional] 
**SwiftCodeUserExpr** | **string** | Uživ. SWIFT kód | [optional] 
**DueDateUserExpr** | **string** | Uživ. splatnost | [optional] 
**FirmIDExpr** | **string** | Firma [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderIDExpr** | **string** | Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionIDExpr** | **string** | Obch. případ [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionIDExpr** | **string** | Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**FirmIDUserExpr** | **string** | Firma | [optional] 
**BusOrderIDUserExpr** | **string** | Uživ. zak. | [optional] 
**BusTransactionIDUserExpr** | **string** | Uživ. obch. příp. | [optional] 
**DivisionIDUserExpr** | **string** | Uživ. středisko | [optional] 
**BaseType** | **int?** | Zákl. druh [persistentní položka] | [optional] 
**BaseTypeText** | **string** | Zákl. druh - text | [optional] 
**FlagUserExpr** | **string** | Uživ. rozliš. řetězec | [optional] 
**FlagExpr** | **string** | Rozliš. řetězec [persistentní položka] | [optional] 
**BankAccountUserExpr** | **string** | Uživ.zdroj.účet výraz | [optional] 
**BankAccountByExpr** | **bool?** | Uživ.zdroj.účet je dán výrazem | [optional] 
**BusProjectIDExpr** | **string** | Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectIDUserExpr** | **string** | Uživatelský projekt [persistentní položka] | [optional] 
**TargetBankCountryUserExpr** | **string** | Uživ. země cílového účtu [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

